有冇高手解釋咩叫假輸

真贏 opposite

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。
既然仲有一千點貨未派，就睇22000啦

做咩啫你